想溝新黎個女保安，help

見過一兩次only，應該唔認得我

我扮唔記得密碼，等佢開門俾我

然後話要請食飯答謝佢，這樣ok？🙏🏻

第一次溝女🙏🏻🙏🏻

屋企地下大門密碼都唔記得既人
智力方面可能係溝女方面有點吃力😥

仲約？直接摸佢奶睇佢反應就知有無機

今晚上嚟我屋企,我屋企張床好大好暖.

溝咗佢就帶唔到其他女返屋企

不要暗戀，直接女女女

小弟a0

唔小心起咗你底

啱啱經過ex屋企樓下⋯⋯

點解起我底 我怕羞

我就係個女保安

俾我溝未

你咁樣問叫我點答你
你下次直接過嚟咀我同摸我奶啦

太直接
Intercom傾心事？

請問個女保安今年貴庚？

戀愛無分年齡

都係唔好喇 呀仔話唔想成30歲人先嚟多個後父

直接拎啲錢同條蟲出嚟問吓有無興趣先
又直接又快手

同佢講：我想屌你

當識多個朋友

我gentleman黎

你都毀容啦 gen乜撚野tleman啊
靚仔就gentleman
7既點都係7架啦

你太膚淺

你有咩咁吸引，要人地一識你就同你食飯先？
你估拍戲呀？

現實係你認識左佢先啦！人地叫咩名知未呀？返咩更呀？返工遠唔遠呀？探下佢口風買下小食糖水外賣比佢先啦！

一嘢就食飯同一嘢就話揸佢對波其實冇分別！

人生如戲

咩樣？幾歲？